天水圍小朋友被屈

藍絲報警就拉人上鎖，
普通市民報警你就睇戲，
咁系咪以後有事，市民就只有用自己方法解決?
打人唔使拉，仲放走，
咁警察既功用系咩

我係香港人，8月5我會罷工

屌 班黑警真係賤撚到仆街
同埋系你老母